[大難臨頭各自飛 大衛雷斯空難死] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

where is 黑世三

仲打緊季前熱身賽？個陣容...

有冇love post?

撚狗落地獄

現實已經夠殘酷
點解轟個陣仲殘酷

真係譚同mm
鑽石中場柏度譚最前？

25狗死全家

林狗真係唔撚識教波

死攬佢契仔mm

係咪賣屎忽呀仆街

警犬同雷斯一齊落地獄

究竟我陣間係葵芳睇，屋企睇，定入狗屋無得睇

竟然唔出豬sir

Zouma同天神熱身賽係咪淨係夾過一場

呢次支持鼠sir

Kanté都唔出

等睇mm入波

有冇人知？傷？

唔出美國仔 豬sir 簡迪 打big 6

林狗契仔其實係柏度

無live post就呢度傾算

We miss you 鼠sir
Btw

中堅會仆街仆到直一直

贏啊撚仔

有冇ace link

乜撚野陣呀撚狗，簡迪，普列錫同基奧特去撚左邊呀

咁對家又唔係好勁
不過出mount同abraham真係吹鳩漲唔出kante就話未夠狀態姐

傷咗

我地真核W10去咗邊

依個是撚但

冇love post?

你開

[手下留情] 曼聯 對 車路士

開左了

要拎呢度

好痴線 手段無下限 入到站都照放tg 唔理你有無衝擊 主動出手 當正通輯犯咁

冇美隊

今晚幾單都痴撚線，有d嘢文宣一定要爭取，要搞大佢

以和為貴
完全冇心機睇波

到今時今日
仲有人叫唔好打
我俾你有多幾二百萬人遊行都無用

基本上邊一邊愈冇道德
果邊就會贏

唔係唔好打 但硬碰我就好快就消哂人力士氣 始終我地都係普通市民 要智取

問題直接鬥武力 對家無得輸

其實今日差唔多係任打
尖沙咀果邊set 完陣班狗一衝就轉頭走, 咁留黎做咩
美麗華果邊咁多人跑過就算

而家班狗 R 爛埋塊面

所以所有野都應該暗地裡搞
正面衝突 人地速龍跑過黎都嚇到瀨屎啦
根本冇得打
麻包袋+問候屋企會係最有效

裝備班狗又贏 人手又越拉越少
俾鬼煽動又衝又打又拉多獲

明槍易擋，暗戰難防

問題佢地下限係出真槍

武力又唔夠打
仲要玩埋滲透
真係唔知可以點打
唔怪得林鄭仲咁淡定,咁落去嘅話對家點輸

由雨革個時經已知
班狗預左打撚死你無收尾跟
到左今時今日
仲有人可以用好驚呀的表情話 原來班狗真係咁
根本無撚得救
有人俾人禁低
聽得最多係有無攪錯 dllm
心諗wtf?預撚左架喎

佢太古都夠膽搞 應該係同有錢佬傾掂數

真正既有錢佬唔坐mtr

會拖低樓價架

明明大把核彈可以引爆 先係葉虎 武警 到過期催淚彈 今日扮示威者

兩獲俾狗當活靶瞄撚著射tg......

屌中學同學比黑警扑爆左頭
禁係地下係咁禁佢個頭 拉埋
屌佢老母

Now譯Mount做曼治

其實狗鐵本身就唔安全 周圍都cam 只可以話香港人太善良 以為入站就無事

.... 無眼睇

而家根本唔洗出真鎗
射頭都玩撚晒

唉搞到睇波都𠕇心情

今朝起身都仲期待場波
依家已經冇心情睇

根本搞得太密
個個星期出兩日真係好攰
D核彈唔夠時間爆

Now d譯名好多都好難聽

佢哋先無咁蠢
依家呢d打到傷殘仲啱佢哋

到底繼續睇新聞會嬲啲定去睇垃圾車會嬲啲……

個手足say哂sorry又剩
以為敵人會放過佢
好心UP

所謂快閃係完全失敗。撚狗？我唔覺有狗俾我地撚到啊，大把手足俾散水狗撚就有份

林柏特真係幾型

垃圾對垃圾,兩隊波個陣容同教練見到都唔想睇

獌正常好多。。

依家證明留守都係會出事

丹麥佬+zouma

好期待

巴克利打左....

冇美國巨腸
林柏咁保守

同埋宜家啲散水撚有兩招：
一，鳩叫快閃之後向後跑走（有時附埋大聲公）
二，一落車閘都未出就喺前面鳩跑返嚟大叫有狗

阿伯拉罕勁撚到

嬲到冇mood睇

中柱abraham
好撚勁

潭仔

同熱身賽兩班波嘅喂

開始爆

冇左夏9 打得放左

HAPPY仔咁快手

華碩好似勁左

岩岩睇到太古開槍 直頭想攞人命

Tammy廢到根本唔夠班

tammy仔呢球發夢
你老尾

Tammy 完全無門前觸角

Happy仔

Zouma 條垃圾幾時死

Zouma 真係垃圾

真心冇心情睇 黑警無法無天

講撚左蘇馬無撚腦一世無前途

林狗我屌你老母賣雷sir 用依件廢物

5

蘇馬係咪好似上年咁又要打半季先打得起
不過冇期望情況下呢幾個字整體都踢得幾好

林伯有當年摩daddy果種型

講真 真係睇車咁耐以黎 第一次冇心情睇波...

手短.

又唔怪佢嘅 留佢係到搞搞陣就唔好啦

。

丹麥狗又走場

惦下都死

如果唔吹停又做罪人

唔係第一次
小小野就訓 搞到唔夠人防守

巴克利攔啦

蘇馬成個炸彈咁

on9佐

無心情睇波

第一次睇車仔係咁既心情

屌Abraham真係完全唔夠班

Zouma

炸彈蘇馬黃埋

睇左2季莫拉達 希古思

我唔覺譚狗場上表現差高佢地

夠鐘食藥啦鼠狗

蘇馬佢其實究竟有冇腦

唔係歧視
但真係黑人球員特別多呢d問題

瘋犬戰術：恥！ 無恥！ 無恥無極限！

整體表現好，真心輸對傻閪中堅

zouma我屌係個女

垃圾屌佢幾年都無進步
仲退化做炸彈

魯迪加傷完未？
蘇馬躝返去做後備啦屌

仲有巴鳩利條發軟蹄垃圾

完全冇心機睇，真係好嬲

屌1佢正垃圾
交失球多過任何人
後場交俾人唔追仲散步

屌 明明禁住曼2球中柱
仲要輸個死白痴仔12碼
屌

黃埔屌完狗 返嚟就輸一粒

成隊波好有活力，就算輸波都好

令人刮目相看

CA

鼠清下場捲土重來

abraham真係搞笑

條防線係笑話，林狗肯向雷sir 道歉未

你識閪波咩

兩個傻西中堅

Btw 高華錫真心勁

成個中場大師咁

星期四仲有超級杯對猁

兩場失夠十球都似

垃圾車真係垃圾車 輕鬆比人炒30

connect軌
今晚唔抽水focus香港

前面係亂咁走

雖然輸3粒，但成隊仲好有heart

如果係沙利 干狗教 一定無依個情況

無左世三阻住高仔, 即刻解放晒

點解簡迪都係後備？

廢囉仆街
波都唔識傳

有佢防守勁好多喎

輸4粒了

有無人開始反撚

唔緊要啦 習慣左 摩三季都係咁 不意外

學費任交
清埋安就可以重生

其實場波打得幾好但無運

入左第一球就唔同哂啦

其實仲有火，呢場輸唔算係啲乜野

係後防太唔集中 太後生 冇經驗

冇心機睇
英超冇咩所謂 香港先係最緊要

大家記住佢地今日「811警察暴動」做過d咩
歡迎大家加長個list：
1. 縱容福建黑社會打記者及市民 公職人員行為失當

2. 假扮示威者 煽動暴動

之前所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈極有可能全部都係佢地自編自導自演
被控暴動既示威者應以此為最有力既合理疑點
3. 射爆示威者眼球 意圖謀殺

4. 蓄意傷害無反抗能力之人士

牙都比佢地撳爆
5. 插贜嫁禍示威者

6. 地鐵站內射催淚彈
不跟從指引 係室內放催淚彈 意圖謀殺

7. 極近距離行刑式掃射示威者
同樣係意圖謀殺

輸夠10粒都唔割蓆

Sorry ball?

zouma 可以放棄

加油啦

唔好再排怪陣，下場要美國仔上架喇

林狗out曼城名宿想整古我車

真心佢ok既就唔會借走 一早自己用
無得買人硬食

後生條毛
祖馬條廢柴打左幾拿英超啦屌你

唔岩打進攻足球

唔覺佢有進步過

垃圾累全家

今場好廢
D企位打唔到high line

今次同意你
雖然結果真係難睇

天臣加zouma 兩個加埋除二先似樣返d

真係輸灑後防

結果難睇，但班後生仔唔差，Pulisic 暫時未適應到

係 落後咁多照追
Never give up

Mount Abraham 唔差

係嘅 表現接受到
係賽果好肉酸

今日真係無一單新聞係好事

24歲 唔後生咩

譚仔得頭段ok
MM 60分鐘無氣

估唔到 睇左一場就幾鐘意Mount

華鍚都踢得幾唔錯

開住睇左成場但幾分鐘都無focus過係場波度

對面曼個班仲後生過狗馬

今季對big5係咪要學干地既消極9踢戰術

佐 高都踢得幾好
如果kante fit番既位點取捨

後防失誤多撚到

中場同兩閘逼搶嗰陣壓得太前
一俾人打穿就直接對防線

希望撚狗d 波破到密集食到中下遊都收貨

冇腦力架踢左幾年都見曬底

早排daddy 先吹奏佢黎

5毛又露底
祖馬

未適應都要出架喇，巴仔MM都唔會係邊路料

今場高狗好撚勁 要揀最佳會揀佢

一定係出佐

不如移返azp做CB算啦 今場睇佢踢真係炆

今場覺得唔差，係後防中堅真係唔專心，無經驗，不過唔明點解唔出美隊

輸波我已經完全無反應了
我心已死

今場 唔主打防守 係做到幾下入肉攻擊
但諗深一層 今場 陣容天殘地缺
係咪應該打消極d 求一分 甚至不大敗 為目標

二線球會都掹車邊…

五你老闆
你仲扮日本妹

希望班後生唔好頹

用波 完全唔得
姬絲汀 雖然女人 但用波 交波都有文有路

只能說林伯早d走唔好搞臭個名

排陣錯哂

仲未夠感人
周中仲要比 利 炒多鑊

俾曼利大炒下
等班後生磨練下心志先

撚狗控制晒個更衣室應該有d 正面作用既
應該都激勵到佢地

女人好左少少 唯有等迪加復出啦 happy仔真係始終未夠班

聽日各位手足加油 小心

今季都預係捱
不割蓆

學費就預咗要交
只求真係收成到

打隊獌都咁柒
猁三隻快馬
鳩爆都夠開多次主其他

RH幾時出得打352

之前班鬼佬仲話唔買佢用藥膏

Mourinho -

“Chelsea were too soft, not compact defensively, not aggressive enough, there was too much space between the lines. They did not press in blocks”.

今場 同獌 搶中場 係好彩 獌未成形 先叫有d 甜頭食下
但下半場 pogba 一carry 就數你456
對鏝 利 呢d 你仲好似今場 咁 散出黎搶 就會好似 sorry ball 半場已經456

超人未復出之前 唔知撚狗會唔會用tomori

無錯 今場 戰略上 應該求一分 打死守擊
話晒開季 第一場 咁樣大敗好傷
干地 摩連奴 年代 今場一定泊你大巴 求一分

Lampard said it is 'nowhere near' a 4-0 loss from the performance level at Manchester United. Bemoans mistakes and United being clinical. #CFC #MUFC #MUNCHE

反正都係交學費 不如搏下Tomori成材

真係好想知撚伯要雷sir點改踢法
雷sir唔改，係咪就會廢過zouma
寧願企硬嗌交踢走雷sir算

Lampard -

“Without a doubt 4-0 is harsh. 4 mistakes for the goals. We were good in the first half and should have been in the lead. At 1-0 down, we were the better team. The frustration is unforced errors, so I’m unhappy with that and the result. “

Lampard -

“We have some top players out injured coming back soon. Reece James is going to be a big player for us in our squad.”

蘇馬條仆街 只適合中游

啱呀踢得唔差，幾個失誤輸4粒

Very strange game. Chelsea had more possession, more shots but lost out. #CFC #MUFC #MUNCHE

撚仔真係聽民意，勁多人叫RJ代azp

Lampard on SkySports: "We are missing internationals and big players but I don’t want to make excuses. The team we put out today was clearly competing in the game for long periods but we made four mistakes and they were clinical in the way they put them away." #CFC #MUFC #MUNCHE

That was Chelsea's heaviest ever opening day defeat.

整體個防守都唔掂 摩佬個批評好啱

到底係撚伯教得差定係球員問題先搞到防守咁柒

聖誕前換daddy 泊番大巴防反! 睇下捱唔捱到前6吧啦

基本而家作客big6必輸 場場買大..

主場對狼隊李城愛華頓 都應該五五波

唔否認呢場係幾進取,好過sarri ball ..但拎住呢手牌，都係泊巴士斬燒味踼防反實際d...

人地曼慢慢守就輕鬆食四球反擊

兩條友啲位置感完全0...

唔好再賴大傷完搵唔返狀態喇，根本一直都冇...

今場總體唔差，隊形有版有眼，係個別球員質素問題，蘇馬=今場甲級戰犯，露哂底，控球傳球差，防守魯莽乜都齊，下季可以送走佢

咁講到明唔滿意azp

應該兩樣都有 佢上季打比郡失球數字好似創近五季新高

可唔可以下場就送走佢？

香港攪成感，睇咩都冇曬感覺…

如果唔係transfer ban，今季可以用靚價賣走佢

其實針無兩頭利
你搵球員塞晒d防守位置
隊波就會縮得太後
變左泊大巴

反而認同有位ching講
林伯太進取
作客谷得咁上好難唔失波

AZP 打番中堅啦 打閘位 頻率唔掂
出波 永遠過唔到第一條柱

真係
平時輸4-0一定上黎個個都屌下發火
但真係冇咩感覺轉返台去32

上半場 比人個觀感係唔錯既 仲差少少偷到雞添
但好明顯係呢隊曼聯 仲未成氣侯

Solskjaer knows he was lucky to be 1-0 up at half-time.

“First half we hung in there to be fair. Two off the posts so we can count ourselves lucky there.”

其實隊波至少有1/3人都要躝，係撞正ban轉會，冇計

同埋聽返知道係輸比分唔輸表現已經好安樂

表現真係唔輸 上半場2球中柱
輸2：1/3：2會係合理戰果

Tvb訪問差佬點解扮示威者段片，有得save好save左佢
TVB新聞部剪接既人，話聽朝就會無左呢一段

咁多人捱到睇哂成場波
而家見住比人456都無咩所謂
個心只希望黑警同共狗死全家

屯門又出事，但離我屋企好遠，去唔到著......

見到垃圾車輸4球都無咩感覺了

Frank Lampard says @ChelseaFC's defeat at @ManUtd was a "reality check" but insists the scoreline flattered the hosts #MUNCHE

輸4粒比起見到今日香港咁
根本就完全冇感覺
黑警旱天雷仆街死呀 係全部死呀
冇黑警根本成個香港都好和平

未必 可能佢想azp頂zouma打中堅

Lampard: "There were four or five elements that I didn't like today and they were fatal for us." #CFC #MUFC

Lampard reacts with surprise when told Jose Mourinho wasn't happy with the performance of Mason Mount.

"He didn't like the performance of Mason Mount? Is that what he said?!" #CFC

我直頭賽季開左都唔知

罷工 入機場
以眼還眼

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

以眼還眼

以眼還眼

雷斯重要性好高，冇佢現型

Azpilicueta pretty much summing up my view: "It went away from us in both boxes, we were not clinical enough, it is up to us to improve in that part of the pitch." #CFC #MUFC #MUNCHE

嘈乜啫，三個出哂巴鳩後備咪得

唔出佐邊個後場分波

Peter Schmeichel -

“It’s a bit weird. It wasn’t a 4-0 match I don’t think United played much better than Chelsea. When you think about how many saves De Gea made, plus Abraham hit the post, it could have been a different game.”

卡吐又失兩粒 大家笑下啦

No team hit the woodwork more times in the Premier League last season than Chelsea (21).

No team hit the woodwork more times in the PL this weekend than Chelsea (2).

#MUNCHE

又sorryball?

今場極少波俾佢分
高華做哂keyman

原來摩咁講

“Look at the performance of Mason Mount, of Tammy Abraham, Christensen even, for matches of this dimension you need a little bit more."

sorry係佐最後，撚係毒毒最後

佐仔變左駁腳咁

毒毒做返最後就ok

佐狗防守同回後拎波做咗好撚多嘢
兩隻cb撚波真係嚇死人

邊路幫人撞吓牆
上唔到彈返俾中堅
射過一腳痾尿咁細力嘅波
冇喇

Mason Mount's Chelsea debut:
- 2 Shots
- 2 On target
- 4 key passes
- 7 crosses
- 81.6% pass accuracy
#CFC #MUNCHE #MUFC

Zouma 回個貼地波比龍都有困難

Zouma真係唔係正選料，靠身體質素無腦
無個大佬係隔離屌住就會柒到仆街

條友反應唔止慢半拍
係慢一拍以上
搞到出親腳都foul

仲有輸第二球
底線俾人一揚一推就失哂位追唔切.....

Lampard on Chelsea TV: "I thought Mason Mount was really good when we were on top for the first 45-60 minutes. Really good, really bright and continued that throughout the game." #CFC #MUFC #MUNCH

愛將

Lampard says there were lots of elements of the game that he liked, including winning the ball back high often in the first half. He knows it will be a work in progress to a degree given the fact we can't sign players and our injury list but he says there were positives.

Lampard: 'The fans saw a team trying to do the right things, which is why they were receptive to us at the end. We don't want to lose 4-0 and it does hurt but it wasn't a normal 4-0 defeat.'

其實真 不過就咁睇其實佐仔都係做緊毒毒D野
可能遲D毒毒fit返就係asus+毒毒

直頭無睇，輸四球都無心機

期待james打救

大衛雷狗死一百次都唔夠

屌 仲要攞景 狗黎

嬲到訓唔撚著

呢排日日睇新聞連今日有英超睇都唔知 以為對利係英超開鑼前最後一場

一合埋眼就諗起個𡃁妹比人射盲左

蘋果都提我今晚場波
不過冇期望就冇失望

趁未抽小組 可唔可以用歐聯位換光復香港?

跳頂timing差到爆

支持mount仔

以big six 黎講
琴日happy既表現應該以後都坐板
但係你垃圾車人都冇
睇足半季

輸四十球都不及琴晚香港咁灰

Most chances created on GW1 of the 2019-20 Premier League:

🥇 Pedro (5)
🥈 Mason Mount (4)
🥈 Riyad Mahrez (4)
🥈 Paul Pogba (4)
🥈 Danny Rose (4)

Some usual suspects...and one new one. 👀

有形勢但比人大炒

比我感覺好似第1季既哥狗鏝城

但佢地唔多唔少輸廢龍，我地輸垃圾中堅

丹麥狗還好，soft 得黎其實位置感唔差，
但蘇馬真心無得救，睇個樣都知唔會生得埋個腦，返非洲食榴連啦仆街

唔知點解食咗4蛋都好似冇乜感覺
可能因為有啲嘢令個心更加痛

同埋麥龜+awb好勁

猛

而家回想堅持留守嘅有部分可能係狗/狗仔內鬼帶起

莫特好聽好多

屌你老母
天神肯練身型未
唔撚想再見到蘇馬

外借個陣都話佢係無腦力架嚟

唔覺
我地大把入肉攻勢
Awb 右路守得麻麻地
Emerson 都中左次柱
有運我地起碼入兩粒

有無人今日會去機場？

Kante, Rudiger 出得返
車仔應該ok
但香港人昨晚輸左4:0
暫時仲睇唔到可以點贏

迪加好返之後應該都係天神拍佢

天神練完身型
迪加一日未好返你都係會見到Zouma

RJ 打閘 AZP打中堅未

天神返左車咁耐都大隻唔到 係咪冇心練
kepa 黎左一年都大隻左好多

跟左豬蛇都夠喇
Mount都要練下

譚狗真心唔錯，夠搏又做到下支點

尋晚係差d運同輸中堅廢

如果下季出100m 買高列巴尼我會好支持

AZP 打雙中堅應該都即刻變狗

awb剷走咗好多球尤其對住巴鳩利條垃圾

但係黑鳩已經29歲

黑警林鄭全部空難死

光復香港 時代革命

有球進攻空哂
解圍咁頂咗出界

好阿狗feel 頭段贏形勢但之後比人大炒

跳完落返黎個波先到

蠻神猛

中場都幾難搞
kante 牙石 山仔 佐
四個揀三個

撚狗不如試吓james 推azp入中間啦
唔想見到無腦力架啊

但係推azp入中間就會被9981瘋狂9斬搞掂

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

咁都係4:2 啫
人地200m 後防, smalling jones 都要坐凳咋

我地有青訓天神屌打啦

希望到下半季可以咁出
Emerson 天神 迪加 RJ
同埋效果會好d啦

因為佢嘅對手係巴鳩利

James出得啦咩

邊有得咁計
早早入左波
隊波就唔壓咁上輸咁多反擊
4球都係反擊一比就穿

尋晚我地大部分時間都壓得好前

係

( Show Blocked User - summerc)

尋日係為三分唔係求一分

好想要下一倉好似vvd 可以一騎當千既中堅

高列巴尼出年都29，高價買返黎用幾年無意思

強如猁都唔會係奧脫福主攻
林伯其實太過勇猛

迪加幾時復出

右閘係咪有個James係度，AZP真係唔撚掂，跑得慢

好老實
進取就點都好過泊大巴
今場明顯就輸zouma一個架啫

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎

只載facebook ig 識既人及其家人
正常都幾十個

仲係舊時廢sir 年代咩
今時今日曼聯無曬牙,
仲要半隊青訓, 無理由唔攻

冇心機下睇完咗場波有啲睇法

一對中堅出錯預料中事 抗壓能力奇弱

Azp似伊雲車仔尾期

中場同中堅距離太闊 唔係一個小毒毒就搞得掂

MM同波牛唔可以同場 打少件

個人對艾巴咸會期待 雖然做每樣野都差少少咁

Zouma真係唔洗有期望
迪加出返黎佢就坐
但今季成季都要等天神成才

唔出azp唔出柒頭安
邊個做隊長?pedro?

Zouma
根年資排做隊長嘅

Kovacic =新中場中師

尋晚一邊開住電腦睇緊比人炒4蛋
一邊開住電視睇黑警襲港
真係高度折磨

雷狗真係好撚癲

早D踢走AZP，提拔安仔做隊長，帶領我車重回正軌！

遇正D打反擊勁既球隊
一比人打反擊=輸9成

琴日 推到條防線 咁前 就係最怕反擊
仲要 普巴 長傳咁準 華舒福又咁哨得

琴晚個種踢法
作客強隊 真係九死一生
大家覺得 上半場 表現唔錯
只係因為 對面係未成形既曼聯

加埋兩個紙牌中堅

見佢地撚波就怕

對daddy 好唔公平wo
球霸玩daddy 就炒daddy 保球霸
球霸玩撚狗 就炒球霸保撚狗

Captain Zouma

其實係時候接受現實
天神係操唔到大隻嘅類型
返咗嚟3年我唔信球會冇安排過要佢bulk

rudiger 禮拜三出唔出到

唔係買定利記 -1 都得

我同 kovacic
其實預左今年交學費

炒鳩咗女軍醫保佢

Bulk 無埋速度同靈活，我唔支持佢bulk

我覺得心態問題大過佢soft, 同達狗一樣，一對抗就跌根本係心態問題

輸預咗，不過4粒真係多咗d
都見到好多球評鄧我轟唔抵

見到d片，尋日完場都勁好氣氛
呢d真係林伯先carry到班垃圾球迷

如果係煙狗, 又開始唱Fuck Sarriball

Kante out
Pogba in

冇人敢屌撚伯
垃圾

講真，開季比最聯炒4粒

係得撚狗先可以無比人屌

好快會 frank out 唔駛等好耐

過幾場就fuck frankyball

咁晚個種踢法
贏掌聲 但唔務實
今季風雨飄搖 先係台柱走
臨開鑼前幾日 再走一個後防主力
仲要禁轉會
前中後 都唔齊腳
第一場 作客 奧脫福 點解唔打保守d
泊大巴 求一分都不為過

但係上半場顯示到係成功

依家都唔見得佢好突出地快同靈活
反而就好明顯唔夠壯實
正常中堅20歲左右已經操到人間凶器咁款

打一隊未成氣候既曼都咁
對利記 如果仲堅持琴晚個種踢法既話
不敢想像

所以我先話 係九死一生
遇著呢條 未成氣候既曼聯 仲可以 亂打亂
大家失誤都奇多
但人地 起碼 陣容完整
球員既質素亦高你一班
兩三個機會就封你喉

仲記得happy仔係對曼受重傷 而家會唔會變成佢陰影

其實欠少少運氣 一球中柱 一球中眉 入左已經兩回事
上半場其實踢得幾好 中前場左閘以配合到 中堅就出哂事 蘇馬呢條友仔 可能要搵人帶住先得 好彩龍門用波能力高 如果唔係仲大獲
罪人 ：一對中堅同巴克利

算啦
希望撚仔可以反省
有一季比佢成長
唔好好似sorry咁 I don't know

使乜撚野咁多藉口姐
輸到咁難睇 我話知你9乖控球 20腳中龍啦

排個陣又尻 Pulisic kante唔出正選 中堅廢撚到咁又賣人
係賣你都唔好搞到最後一日啦 另外兩條契弟又廢又夾得少
死返落去教英冠啦

人地正選陣,車出副選陣,唔輸就奇

係咪最後一日賣都係咁架啦
唔通買到人咩

贏乜撚野掌聲

咪係比人炒4球都仲有大部份人話 踢得唔錯囉
明唔明呀 傻鳩

香港輸緊40粒 已經冇心力屌佢

有乜好屌
哥狗一開波咪又係咁
唔洗比時間?
仲有而家半個陣容都係青年軍升上嚟

過完一季你慢慢屌都未遲喇

兩球中柱黑到仆街
不過後防易輸反擊,獌狗最叻又係反擊
所以撚仔戰術上都輸架喇
下場又唔同玩法,希望有改善

咁你去屌雷狗囉屌撚仔托柒咩

好似係對猁？

對獌

有排交學費呀撚伯....
對獌好似踢熱身賽咁
仲試緊陣，仲搵波牛踢左翼
(其實我覺得佢唔啱踢撚伯呢個陣，要技術型)
輸緊波都係位換位
睇得出成班加埋撚伯都係未ready開季

過幾日對利好大機會又456

買定對面做情感對沖

買幾多好?

allin主其他

呢一刻有35倍
係幾唔錯

說好的用青訓輸波降班都制呢

不嬲都講一套做一套
成日話上半版都接受
蘇馬咪就係上半版嘅水準囉

有冇手足喺機場？ 撤咗未

咁多人，點撤得咁快

多唔多人走？

撚有咩

走啦

出面三毛橫飛，有叫人走嘅，都有叫唔好走嘅，目的係要造成混亂...唉，今次兇多吉少.....真係好擔心

連波台班隱性三毛都上哂水，呢鋪睇黎政府想一鑊炒起哂

屌你老母，停機場快線

真係要走
佢唔封橋都唔夠車走
封咗橋更加走唔到

即閃啦
地理位置有事好難走，無謂白白送頭
本身網絡已經收得差

走喇，6:00 唔好送頭，太多不穩定因素...
一封橋就GG了...

嗰場踢得幾好

包括撚sir

太多人明知要走都唔係一時三刻做到

今次係一個都不能少同攬炒嘅終極抉擇
利申：冷氣軍師

如果唔係Transfer ban 都唔到林仔教啦...
邊個敢接？

大家比多時間林8 啦
依個時勢仲返黎做領隊已經夠義氣
佢大可以等下年過埋轉會窗先返
呢家咁既垃圾陣容加埋雷斯25狗
同執屎無分別
林8既陣容選擇係好有限

無論點 都撐佢留到下季

降班都唔割

zouma

如果有自信警犬捉你唔到 有逃生計劃先好留 佢封曬所有交通咁制 你體能有返咁上下先好留

呢鋪三毛黨發瘟，疤個恩尼斯達做左男主角。波台真係好撚多隱性三毛

呢獲點都撐林8

係要試一季青訓足球

得既咪繼續玩，唔得既咪等老細知道錢一定要洗，仲要係big name先值

進攻好睇過sorryball 如果上年煙剷用女孩加蘇馬應該都差唔多柒

我約咗人搞文宣要早走，六點幾一路暢通啊？封？呢個星期真係多撚謝晒啲散水撚喇

其實好搞笑，當成個機場都冇人收到網時，偏偏就有一班渣著大聲公嘅人講到勁多即時消息出嚟，仲要勁detail

唉 依家真係好多鬼
都唔知信邊邊

最撚激氣係話咩今日目標已達成，說好的還眼呢？唔講咁大著，齋講612到宜家五大訴求，有邊樣做到啊？次次就話「今日目標已經達成」要人敵水，屌

場場有上場頭廿分鍾威勢已經滿意

其實有部份係因為有一大班無諗過過夜
對佢哋嚟講6點散同10點散無分別，癱瘓一日就係"目標"，聽日再嚟過

比人嚇走就嚇走啦, 咪認囉
人多自然上唔到網, 有時連電話都唔會收到
一兩張相話熄左燈就當係

不如你諗下會唔會一開波,支共就唔要幾萬億美元殺你幾萬人

你班散水撚

我都灰出青衣城食晚飯算

今次柒咗sorry
隔離po post埋狗鐵證都fake

有人灰到想係青衣城條行人天橋跳橋呀

BTW, 現場update消息已被消防救返上車

經過左昨晚血腥鎮壓之後
港共政權無野做唔出

佢未必殺幾萬人
打到你殘廢已經仆得街

唔係話撐要有大台
但依家對家睇準你無指揮就係咁玩滲透用假消息玩鳩你
到底可以點拆

其實今日應該係演習
港共只係唔敢係有旅客既機場開火
驚破壞國際影象
但當旅客走晒封鎖機場之後佢地想點大圍捕都得
其實旅客先係示威者既「盾」
而唔係機場

我願10年冇英超換黎黑警共狗死全家

其實每日都有旅客住來
除非佢勁到可以做到個空城計出黎

你到死個刻都無英超嫁喇
有英超果個係車路士

不斷停飛

Monaco are in talks with, and are considering bringing back Tiemoue Bakayoko on loan from Chelsea.

- L’Equipe

3000萬送返去

真心 一日有鏝城喺英超 一日其他隊都好難拎英超
寧唔寧願都好 車狗都唔會有英超

唔係鏝 係哥狗

暫時輕鬆一下
後日超級盃點睇，啲主力出得返未

輸鳩硬，冇心機睇
香港咁樣，都冇心機睇

其實上場睇得出根本個陣都未試好 所以沙狗一黎練死同一班人加同一個陣係幾醒目

而家又吹奏沙狗唔輪換

香港搞到無心機睇明
輸就唔睇

sorry唔似林伯咁 球會咁有耐性
要即時有野睇 唔係就炒
所以佢一定係啱打法死用

林伯有成季佢試 試到啱
對將來球隊有正面影響 唔洗再年年亂買賣

兩個都唔可以話佢錯

Tammy
Pulisic cheek odoi
Kante Jorginho
Emerson Christensen rudiger James
Kepa

Full team

沙狗季初係幾好 叫做有套理念去即刻build up到一隊穩定既波 撚狗試到第一場聯賽都仲可以半場換第二個陣啲球員點適應 不過反正冇乜期望當埋領隊都係青訓咁解

干sir

干sir 同 狗達 都好可惜

失去過 才能真正懂得去珍惜和擁有

懷念干蛇架ae86
成隊波嗰期好有朝氣

DC強行carry嘅日子

睇撚狗好似睇以前daddy咁有冇ching有同感

俾利大炒啦

比啲時間蘇馬

推cheek 打心鋒有無得諗，中場中用巴克利/高華錫

人黎music

冇得唔比
用Tomori 死得仲快

下年一定要買
中堅
閘
前鋒

今年只球前6有霸氣杯
陣容太殘

80m 60m 150m
買多隻Sancho 120m
都係400m

簽前鋒有啲咩選擇

我覺得切係有爆破能力 做amf會比較好

好前鋒愈黎愈難搵

好嘅又唔麻煩 先係最重要
DC 伊卡迪 呢啲勁係勁 但個人麻煩到嘔

睇下今季4大聯賽荷甲法甲有冇咩冒起新人

感覺上現有高產量嘅前鋒都差唔多已經都廿尾三十中

車仔青訓麥巴比

國米件馬天尼斯

我信任譚狗可以擔大旗

6-0去返4-0有進步啦其實

繼續接機呀屌你老母
以眼還眼

熱身賽係
對曼戰術賭得太大
唔多似摩佬

摩佬的話 Kante一定格硬出
趕走雷斯都幾摩佬風格，
不過冇得買人摩佬未必會咁搏趕人走

根據佢講波既內容，摩佬對曼聯會揀：

Willian Giroud Pedro
Kovasic Jorginho
Kante
Alonso Luiz Zouma Azp
Kepa

可能輸少啲 0-0、1-1

我唔太同意摩佬咁出
前面3個冇反擊速度

前面3個出

美隊 Tammy Pedro
中間3個有Kante、佐
後面打返Emerson 女孩 蘇馬 Azp
已經穩好多
又有反擊速度

戰術踢返大巴反擊

之前仲話撚狗係防反佬

成條後防線中下遊咁款喎

柒朗

之後cho 會轉會，mm rj 會4ever aloan
切狗應走左

點知原來係不設防

上場本身諗住買5k 曼聯 見佢排d 咁既9陣 最後無買 今次最後上樓機會 萬勿錯過

真係送錢
買一皮-1，仲快過收息

丹麥女人同蘇馬派錢比你洗

已經借左財仔去買

狗屋記招又有職員著車波衫

狗會送錢比大家齊齊投資移民

所以上次射2次柱都唔入囉

對猁物浦點可以唔出毀猁安?

法庭禁制令啦

愈睇愈覺干蛇有料
拎住條垃圾防線都拎英超

讓球主客和真心買得過，獌果場已經對沖成功

干sir係有料 再加上當時鏝未變成完全體..

邊個申請法庭先會受理

其實個體系好勁
用三中堅掩飾哂雷斯阿朗同azp嘅弱點
同時發揮哂佢地嘅優點
同埋三中堅其中一個邊位用閘客串
應該都係干地首創

廢老車狗

躝出去

傑出車迷系列

老鼠依家就入嚟扮正常講啲你地啱聽嘅嘢
到你地慣咗之後又會開始玩膠,搞到成個車區污煙漳氣
你係接受到個講過呢啲嘢嘅賤種的話就即管繼續正評/覆佢啲cm啦

咁講有咩問題？
依家已經死左5個，佢地既死有咩意義？

第1個死個位係勇氣，之後死個班根本係懦弱

事實你地根本就搏唔到，講黑心中國有咩死人冧樓班連登仔講野仲難聽100倍

我反中反共，只係單純覺得咁死好無意思，但你地傻閪扮撚曬正義咁撚樣正經事唔撚做係度廢up

唔通我出去食tg ，比狗打又要同你交代咩

又星期日11:30踢

死者已矣 人地以死明志你幾唔認同都唔該尊重
你覺得行為懦弱想警惕其他年青人係可以
但唔係以咁凉薄既說話唔該

又高登到連登成個討論風氣一向口臭架啦

平時連空難都有得笑，依家又唔可以涼薄

不過唔鐘意聽咪算囉，學人扮正義撚真心好on9

唔岩聽唔該BLOCK左佢+唔好再覆，貼幅閪圖出黎洗版把撚？
口講BLOCK實際就睇晒佢講咩

偷換概念。 大是大非你拉討論區風氣把撚咩
係正義撚架喇 簡單黎講同路人 對呢5條人命佢地所有行為都唔會講出呢類說話
你唔鍾意聽咪算囉

完全封鎖老鼠算啦
同佢哂口水托咩

可以叫林狗末？

兩隊都幾大分別

老鼠緊張了，覆咁密
貼禿頭黑警代言咪fit晒囉

搵阿朗slow打

阿衣走得未

跟摩生咁出可能係會輸小兩球或三個
但肯定連攻勢都會冇埋
只可以搏打和

傷完就無啦

屌

做俾啲廢中廢老睇姐

應該講波衫呢d小丑無咩人會理

其實啲人係咪覺得著藍色波衫會show 到自己係藍絲

車迷日常活動 撐警 幫港出聲 支持保皇黨 做popo

跳街舞

又話以眼還眼 到最後隻公安冇穿冇爛 仲有人護送

娶進雞番屋企

Lampard reports N'Golo Kante picked up a small injury on Sunday and is being assessed. The boss says he will pick his best team tomorrow based on merit, namechecking Mason Mount as somebody who deserves his chance.

Lampard reports @willianborges88 and @ToniRuediger are here. Their fitness will continue to be worked on but they will be on the bench tomorrow. Lampard stresses the need to be careful with them. He is delighted they are here after helping us win in Europe last season. #SuperCup

唔好打人呀
唔好郁手呀
唔好除褲

地球上最偉大民族

相信何妖入到機場都可以有命行番出去

運動再一次敗係左膠手上

香港人死症，革命都要守規矩

做人醒少少 圍住佢唔好比人影

保障大家姐
機場大撚把高清cam
黑警睇實晒
咁都郁手同送頭無分別

FIFA have confirmed Manchester City will face a fine of 370,000 Swiss francs for breaches relating to the international transfer and registration of players under the age of 18.

The club will avoid a transfer ban.

你唔打冇問題，咁咪坐埋一邊做和理非囉
點解要逼其他勇武手足陪你做和理非
革命抗爭都要爭住企道德高地做乜鳩

玩撚曬
英足總同FIFA都玩針對

屌你老母選擇性執法

Carefreeyouth

Billy Gilmour name was missing on the Chelsea app list as he didn’t fly with the squad. They set off at 6:30pm. He played a Development match till 9pm yesterday. The team was already in Turkey before he flew out. Late call up as Bakayoko is set to leave on loan #CFC

➡️Has two offers on the table. He’s going to talk to AVB tomorrow about the possibility to Marseille

Baka🔜Marseille or Monaco

FIFA “Chelsea, you breached the rules.”

Chelsea “No We didn’t.”

FIFA “Ok you’re banned for 2 transfer windows. Man City, you also breached the rules.”

Man City “Yes, we did.”

FIFA “Brilliant, you’re fined a bit of pocket money then.”

屌你老母

Kenneth Omeruo has completed a permanent transfer to La Liga side Leganes.

5m

要我俾錢睇波？不了

你對生命冇應有既尊重，同你食幾多TG係冇關係

寧願用譚仔都唔用基佬 真心咩

譚仔有速度, 原本以為出佢係想打防反
點知上個上半場玩控球在腳, 就應該出豬腦黎對付麥龜

始終未夠火喉 撚伯第一場就用佢 真係擺佢上檯
屌講真基佬好撚慘 約又續埋 但係咁俾啲唔係真係好過佢既人搶贏正選 達子 西瓜 譚仔

丫e俾車仔浪費咁多年青春話曬新杜奥巴

長遠係要培訓下譚既 不過如果佢地2個有唔同戰術定位就應該揀黎出
不過呢幾場係咁出譚我覺得撚伯都係想佢盡快夾到正選默契

今晚撚仔大撚獲

支點做到 但係個波落地後隻閪腳撩下撩下咁都唔知做乜

覺得基佬deserve more respect
利申 迷基

認真覆老鼠

豬腦啲現位係好啲，ff緊如果佢正選可能我地上半場可以入到一粒 (雖然都係會輸)

入阿狗區一睇成班智障

呢到好似有腦少少

豬油巴啱啱黎車仔嗰兩年
豬油極都好過阿衣

又唔會炒
輸10粒都得啦

CC台仲ON9

今晚大波同送錢冇分別
蘇馬天神陣點樣比文尼 沙拿玩弄真係唔敢想像

我鐘意情感對沖呢個名

你有冇睇場波,Kante入到黎一睇就知未到比賽水平,傳球波都傳唔到

主其他仲有35倍 今日唔all in等幾時

9估7:1
安囝後備出場破蛋

點解車仔就禁轉會,鏝剩係罰錢

邊到搵個Luiz 出黎

大波keep住1.67

讓波上盤-1熱到得返1.74

3.5咪得

係喎
有2.88

安仔好似有去
會唔會落場

其實唔同意/批評/討論同割蓆係有一段距離
我唔明點解少少嘢就一跳跳到割蓆

唔會有藍絲出黎講過 唔同意等等
佢地更加唔會講我唔割席黎支持
參考下佢做法你就明我講咩

另外喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎
今次機場係因為無人先fail

撤回uefa 轉會禁令

利狗奪冠 1.26
買500蚊仲有百幾蚊執

藍屍嗰啲叫盲撐

買左-1 主客和2.42

蝕晒水 開飛嗰陣-1好似有成2.6

蘇馬係咪正選? 係就按樓買5,6,7

呢場大部份擺喺左面嘅賠率都熱哂

仲可以出邊個

邊只禁轉會
我地罰款個金額都大啲添呀

鏝同鈀做咩都有免死金牌

迪加最快九月 即係黎緊幾場 都係蘇馬加丹麥女人

針對油王行動

反正輸緊
不如出tomori睇下

今晚深夜閪波
睇真係好大勇氣

屌 點解所有嘢都咁唔公平
現實係咁 睇波都係咁

不過決定左輸十球都照場場睇

比多年佢 一定係legend

咁zouma都係迪西里二世

不割蓆

同傳說艾度巴巴一樣

降班都唔割
就讓我一世愚忠

世三未開季已經開始比人鬧了

摩狗走得太前

背叛車路士的下場

c朗都屌啦
皇迷有咩係唔屌得

食得咸魚抵得渴啦
做得皇狗就預咗要俾自己友屌

FIFA = 律政司

721元朗白衣人無一落charge

810彌敦道女仔即刻提堂

希望車路士衰埋呢場好似香港咁谷底反彈

一覺訓天光 之後知道輸波 嬲一陣就算la
好過深夜閪波 睇成晚 激成晚 最終又係輸

一早請左假睇

保守估計 上半場salah帽子戲法鏟草
咁咪睇半場訓得囉

睇波都有散水撚

今晚win硬 唔明你地驚咩

同志們 給點信心! 15小時後我們便是歐洲總冠軍!!

其實罵得好正路 睇開夏狗都知夏狗不嬲扭失馮旨唔追波
扭失就要柏狗 韋狗 簡狗 高狗 幫手去迫搶 做呢d dirty work
扭到交到助攻就上神台

一句講哂 唔啱用就退貨彈鐘比返車狗 唔好哂大家時間

瞓醒見到輸波但係收錢又會係咩感覺

心理對沖 成功

輸波 = 預左 贏既錢攞去資助義士
贏波 = 可以J 下林8 J幾日 跟住weekend 英超再輸波

車狗對世三仲包容過左膠

車迷對世三係真正嘅核彈都唔割

真愛

3000萬收番

唔要就快退喇

一季愛回家

最驚90分鐘打和

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

幾時先可以棄用azp cross無次中守又唔掂

跟住weekend 英超再對沖先岩

會唔會樂觀左少少
半場都456啦

打和既原因係因為覺得利記入唔到波 定 我地會追到和如果對家入既話

我地隊波無人識入波

Jovic loan out

尋晚猁集體食物中毒
集體中流感

今晚又要搵link

毒撚係咪傷咗出唔到

今季就算數了，ban轉會+一眾25仔出走
下季再見到呢班二三線兵在陣，後果自負

由friendly到宜家可以一個傳中都唔中，前四簡直痴心妄想

wtf

Luka Jović could be loaned out after failing to impress Zinedine Zidane during the pre-season. [MARCA]

去邊

今季買到人買佢咪fit 而家高價去賤種都要做人球

光頭佬仆街死啦

Jovic 好似華碩咁先loan 後買就正

但我地咩9都做唔到

永續賓施馬

笑咗出聲

今晚泊大巴 輸少啲is ok

有錢有面就是任性
咁貴買番黎都係用黎借

搞笑，咁貴買，一場正式都未出就借
今晚係邊個台播

佢爭歐冠 我地護級 兄弟爬山 各自努力

隔離利迷合力整左封公開信上reddit, 置頂左同幾多討論，如果有熱心巴打睇下封信對你地球會岩唔岩用可以隨便攞去改黎用

依家俾老黑斬到見骨
俾差佬打盲隻眼
都trigger唔到班和理飛
一晚機場一隻公安個個就現哂形搶高地

黑心講句，如果個女仔俾差佬射死左
成件事會好唔同

老鼠其實無講錯
不過把口係臭d咁解

咪係囉 熱身賽見佢出賓州都覺得奇怪
仲要借走

睇黎下年我轟 dybala jovic可以一字排開

btw mytv super好似有直播

唔係transfer ban 佢已經係我地既人

等james復出

明明emerson個邊有攻勢好多其實azp可以少啲上

對係鍠買前鋒有陰影

折墮到賠率高到成5倍

有冇買

下季就係我地嘅人

原來今晚有波睇
呢排真係咩mood都冇連大戰都唔知

跟本唔可以專心睇波

When we have 譚狗 who need jovic?

下季80m chilwell

其實依篇野講得幾啱，車仔某程度上面對緊既係系統性問題

《從雷斯出走，反映車路士的人事管理問題》

上季大家屌9 sarri ball 冇form
有人話到下年林8+1教
就知咩先叫冇form
終於明了

但上場頭60分鐘真心踢得唔差
但比數輸4-0咁解

冇form贏
有form輸

Sarri套form=夏薩特

其實撞牆係幾好睇 中場都配合唔錯
個波運轉好快 但係咁輸

今晚繼續紙牌中堅

篇嘢我下晝一路睇一路R哂頭
紅色亂哂龍，藍綠色果段直頭黑人問號
佢好似好嚮往大帝足球，領隊原來無乜話事權 如果車仔呢十年係系統性問題，咁撚仔似改革果個多d囉

先不說事情到底怎麼樣，反正我第一時間的判斷就是，大衛雷斯和林柏特很大機會鬧出了問題，而且出的問題很大機會就是，林柏特認識不到大衛雷斯價值。

我當時的判斷是，大衛雷斯只有因為一點，就是跟領隊價值觀完全不合，會因為對足球的理解方式有巨大的衝突和差異，大衛雷斯才有可能離開。摩連奴如是，踢完摩納哥之後的艾馬利亦如是，其中一個關鍵就是，後防出問題的時候，作為教練你不能把責任全怪到某一個球員。防守靠個人能力撐起體系，但永遠不是靠個人來組織防守，這一定是一個團隊性質的。簡單來說就是，撐體系的人極其重要，但犯錯不能怪某個球員，要不然這活兒沒法幹。尤其是如果教練公然指責某個球員，怎麼講，這不叫敲打，這叫教練意識之外的事情。作為球員付出努力，不惜受傷，最後可預料的事情是教練意識不到重要性（而且多重要，就是無大衛雷斯無體系），那球員自己都會覺得是可悲的。

我現在的判斷依然如此，那麼雷斯走人也沒甚麼可惜的，這個球隊就是這樣的。不重視天賦、不重視能力，不尊重球員，不尊重球員在球場上的所作所為。在2012年之後，這支球隊發生過太多的例子，而每一家比車路士更重視如上幾點的球隊，都遠比車路士更具備競爭力。這一點來說，一個優秀的教練就足以奠定基調。高普、普捷天奴都是如此（當然每個人的邊界是不一樣的）。車路士更多是系統性問題，我也不想太過指責林柏特什麼。我只能說，林柏特作為車路士主帥，僅僅一年的經驗很多事情根本無法苛求。而且，他永遠都是個英國人，所以我根本不在乎所謂吹他智商150的那一套。一方面是智商只是吹噓他的一個方式而已，智商之外，更多的還有對事物系統性認知的問題。英格蘭多少年沒啥厲害的主帥，真以為他們都是傻子？這事情無關聰明與否。另一方面，13年之後他的所作所為，就沒幾個事情能看出他處事就多麼聰明。

而且，包括林柏特、泰利在內（他們的離隊不止談不上完美，林柏特甚至可以說就是談不攏，然後林柏特又玩盤外招），又有幾個球星能和車路士以比較愉悅的方式離開呢？夏薩特姑且算一個，古圖斯、迪亞高哥斯達再有問題，人家對你車路士一點憐惜之情也是沒有。馬迪也是類似的，菲臘比雷斯則根本不被重視，摩拉達是再怎麼也不回你車路士，更不用提沙拿、迪布尼，以及奧斯卡、拉美利斯。反過來，車路士對卡希爾又是多麼得重視。所以我好奇的是，作為一個系統，這個球隊到底做了什麼，發生了什麼？

都說球員肯定小於球隊，好比士兵小於軍隊小於國家。但士兵不被將軍珍重，就活該當炮灰？更何況仗是士兵打的，那真還不是你將軍衝鋒陷陣賣命的。球員之於球隊的重要性，絕不是什麼球隊位置當仁不讓放在第一那麼簡單的。球員作為生命要被尊重，場上的作為和價值要被承認。車路士更多的時候，思路依然是缺了誰不還一樣那套邏輯。其他領域或許可以，但在足球上那就呵呵。我不精於John Rawls那一套，但坦白說，球星和其他球員就是有本質的不同，尤其是那些委以重用的青訓球員。在不同的場合下意識到他們的不同，他們各自能力的意義，認識到他們不同的價值，去發揮他們的價值。言語上可以去維持他們一致去尋求那種平衡，但如果教練當真了，那沒有能者願意給你賣命。怎麼說呢，內在的邏輯保不住，就靠外力去撕裂緩釋邏輯上的不足，很多球隊也是靠這個挺過最艱險的時刻，最後靠著球星三軍用命拿下好的結果。但啥都沒有、直接下馬威，光靠講大道理那是沒用的。你這個時候跟球星說，我一視同仁，誰都知道那是你瞧不起他，或者就是你能力不行。

怎麼講，人們看到球員造反，就如同看到某些「暴力」。暴力一有，再有啥理也說不了，一棒子直接打死。往往不會在乎這個動態的過程，也不會去在乎產生的原因，尤其是愈演愈烈的原因。最後往往事情就只會往一個方向去發展，吃虧的也絕不僅僅是球員。這種系統性錯誤，短時間是看不到任何修正的希望了。

傳奇巴克利一換走隊波即刻收皮

走埋舒服仲失多球
換走高華碩就差唔多

算啦雷斯唔走都走咗，今季應該前六都冇
預咗場場456
但降班都唔割嫁喇
鬼叫嗰個係上咗神枱既林8咩
換著係干爹同沙蛇全家死十次都唔掂

根本體野班撚屌無咩人睇開車仔
次次講親車仔野就露底

根本作者想搵d野屌鳩車仔
就求其將d野炒埋一齊

電欺上季防守失誤扮睇唔到
施治、泰利、杜奧巴光榮咁離開球會又視而不見

我發現係世界性
車hater嘅講波佬好多，幫口嘅好撚少

講真既
天神+HAPPY仔呢對組合
任人中出
今日痢點輸

雞曉都有場光榮farewell，不過之後有場天神傷出寧願用azp打中堅都唔用佢啫

依加連佢講咩都唔知
Block撚咗
希望佢唔好搶開post

撚狗今場比人大炒既話係咪炒得

車嘅球評真係睇黎都多餘

Mane + Salah + Firmino 全部都快馬
今晚Zouma + 天神真係尾燈都見唔到

其實zouma都唔慢
不過mark唔住姐
不過猁d迫搶咁勁
幫兩個中堅傳比對家自爆好過啦

車仔多數出教練

阿朗上季不敗斷左之後冇場好波
罰球都廢左

出朗狗出沙拿定文尼 789味濃

今晚係咩章，官網冇得印既？

泊大巴先有一線生機

你道歉咗未

MM打邊

no willian = sleep

出Alonso 爆閘

仲要兩個短氣鬼正選

林狗好波肯變

yes 叫定jose回歸都得

睇黎就快要麻煩希sir老人家

撚狗個三攻中

似係41212

Giroud pulisic
Mount
Kovacic Jorginho
Kante
Alonso Christensen zouma azp
Kepa

防守陣

牙朗復出有如定海神針
有人可以幫輕下Zouma

條後防真係90分鐘放題

433 la

Pedro<>Mount喎

Subs : Caballero, Zappacosta, Rudiger, Tomori, Alonso, Barkley, Mount, Gilmour, Kenedy, Willian, Batshuayi, Abraham

Arrizabalaga, Azpilicueta (C), Christensen, Zouma, Emerson, Jorginho, Kovacic, Kante, Pulisic, Pedro, Giroud

Liverpool team : Adrian, Gomez, Matip, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Milner, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Salah, Mane

咁快出陣容？唔係3點開波咩

歐洲賽早少少出

見到zouma 天神...

邊方面

俾人屌方面丫

迪加仲未出得

Fake news

強烈譴責林狗唔出毀利安

話kante係打cdm
433
佐仔打cm

呢一戰就睇下上年車區都市傳說
佐仔要打cdm先有用 係咪應驗了

如果最後發現效果好好
就可以屌鳩煙蛇

[車]車路士 對 利物浦

官網係唔係冇章印

人在外地 有無手機/iPad link?

之前又話簡迪未傷好

No

痴撚線，愈黎愈垃圾

車區已死？ 某然嘅

KEPA件波衫 個NIKE LOGO

天佑我轟

G持車屠利狗

屠爆利狗

衝呀 簡迪Bb

簡迪真係好勁

Kante都係打邊

Not com

Cdm

丹麥女孩靚解圍

住烏

譚狗=lkk

下星期借走

林狗唯一捧杯機會都無埋

睇黎林狗過唔到9月

屌，同五年前一樣，搵個幼齒嘅嚟射最尾
連輸三場歐超盃

永遠懷念

譚

牙譚你炒還炒 射到咁嘅西樣

我阿婆落場射都會好過佢

收貨
希望對李城漂漂亮亮贏一場

撐撚狗！

其實真係輸運
上半場撞柱
兩球kepa撲到但救唔到

但係其實今日都踢得唔錯架啦
唔係西波 無比人大炒 已經收貨了

Mount心理質素好好
掉轉次序就啱

Kepa上季又係手短得滯救唔到

繼續迷MM呢排忙完出去印佢

輸還輸 起碼睇新仔係有份期待

雞扒打多啲丁啦 隻手成日唔夠力

始終想有個盃揸

譚仔

無力啦簡迪咁chur法未必正選

大敗完一場
呢場拎到盃對撚仔同新仔好撚重要
而家兩場都贏唔到禮拜日對李城都唔係易打

呢兩場睇落肯定舒服過睇干狗352同煙狗9猜

好唔抵 踢左120分鐘好波

如果一開波半場大炒去訓覺都無咁sad

好撚在今年買到高華錫
睇巴鳩利 踢波真係抆撚到

VAR呢

睇定D先
沙利 頭 5-6場個觀感都唔差

算係咁啦上場豬完四零後都和到猁
中柱詐糊都中過哂冇運就係冇運

伊斯坦堡奇蹟

條中場勁撚到

死利狗

高華狗同頭巾佐加埋毒狗

譚唔練番好d射術 1月好借去av 出亞衣好過

雖然下半場痢一上力都幾係野
起碼整體踢都出黎都唔差過痢
今季仲有爭四本錢

咁對家都有幾吓差啲許先入到,球12碼又鬆鬆地章
不過表現真係幾好,雖然利狗唔多上力咁,但我覺得起碼都有踢好自己個part又有心,收曬貨

收貨啦
睇完上場下下輸反擊 我估都比人456
點知和到 可惜左小小

要踢R聯 好難

阿狗熱狗係關鍵

賽前預左被456，幾日內做到調整
表現俾到希望，捱到咁收貨啦

雖然最尾咁樣無奈左d，希望牙譚唔好無哂信心
點都撐撚狗

今場只屌林伯一個，痴撚線架

49000應該指定第六

完全訓唔撚著

呢兩場係互攻有得踢啫，都唔講對鏝互攻死硬，仲有打弱隊破唔破到防同守防反都係問題

其實好撚屈 毒撚搶到波俾佢兩個 然後佢兩個就會黎個神奇撞牆 撞穿曬對面中場

但其他龍門未必反應快到救到vvd個球

下體，拜仁，利記，唉屌全撚部紅既

淨計中場只係僅次於鏝
後防撚狗應該唔識教防守冇得搞
學鏝咁下年擲錢成條後防換晒好過

下季 唔大手掃貨 點對得住 簡迪

認真講，呢隊波睇上去有活力有鬥志
青春，進攻行運流水
12m都係睇彩數，但成場波我真係見到希望

Mount

頭巾佐

柏度啲生命足球真係睇到我
真係唔怪得要換走美隊都唔換佢

而家三個中場都好正
高華錫 串連 帶波都一流
簡迪 BOX TO BOX 唔駛講
佐真奴 駁腳 分兩邊又準

唉屌我射好撚過啦

進攻 防守 都係佢CARRY

好多反擊機會
但前場 無一個 夠料
我地D機會 比文尼 沙拿呢D 入幾球啦

唔洗咁sad喎 都叫同痢打足120分鐘先輸少少
同上場比好大進步啦 比啲時間林狗

N’Golo Kanté stats vs Liverpool:

120 minutes played
58 passes completed
92% pass accuracy
11 duels won
8(!) dribbles completed
4 chances created
1 big chance created

簡迪 真全能到仆街，已經超越咗btb，咁撚矮既全能中場應該係第一個

真心MM夠料打正選好過巴9利
Kante Asus 舒服3中場
MM 美隊打翼
真心唔錯

癡撚線

係差個入到波既前鋒

睇咗三屆，一屆俾個癲佬sm,兩屆輸個教練推個新仔出去射球鳩波唉屌

今場好撚癲
其實沙狗真係開發左佢另一面
撚狗再去執到就可以入返best 11

呢個係永遠都解決唔到

干地 係第一個

Diego_Costa

diego costa

干地都係推前小小打btb,沙蛇真係癲撚咗打機咁用，唔係打機都唔會咁用，應該係沖電沖上腦先會咁試

狗達 真係講起都痛
杜奧巴 走左之後 搵左咁 試左咁多人
佢某D方面 其實勁過杜奧巴添

唉好傷心，三屆呀屌

老老實實tam果球pk都好過lkk少少

玩口水黎講係

球隊成績都要好，入到歐聯四強，巴卡約高都有best 11

有前四收貨
一定要有盃

起碼攞過

屌咁撚耐

zola都番黎又走撚埋啦

🤔

佢有時D 陰濕野係幾過癮

算啦

Lampard: 'My overall feeling is one of pride. I'm a terrible loser but I'm happy with the team performance because we were very unfortunate.'

#SuperCup

Frank praises the performance of N'Golo Kante, who was carrying a knock from the weekend. He also reports he was happy with all his players today, citing their work ethic and ability to regularly get in behind Liverpool's defence as particular positives.

#SuperCup

Lampard says there were good signs today from his team. He believes if they keep on playing like that and improving then we will have a good season.

#SuperCup

林伯我屌你

Lam8應該做得長起碼兩至三季

On Abraham's saved spot-kick in the shootout, Frank says: 'I've told him not to worry. I've missed penalties before, anyone can miss, but what I want to see is the confidence of a young player to step up.'

#SuperCup

今場玩到咁癲就應該油狗俾咗好大承諾佢，食得住個更衣室有排玩，唉屌

Lam8

又唔教人射左下角屌

嬲嬲豬

佢同Terry撚咗個更衣室咁耐

呢啲嘢由佢講出口真係好有說服力

每次睇完12碼都唔會訓到

Lampard on BT Sport: "Mason and Tammy gave us another dimension when they came on. Energy, legs, quality. Tammy needs to keep his head up because it's part and parcel of being a top player. You stand up and want to take the fifth penalty, you might miss it."

ok u win

K7: 又唔比我射 屌

都係咁cute

好似感冒童

yes

兩屆都一撚樣

訓左冇睇 點解又搵𡃁仔射第五輪？

唔想今年斷盃

女球証 VAR
不過上半場都有球手球無吹我地

輸碼還輸碼，中場既層遞做得唔錯，高狗簡迪拉邊同翼換位已經見到默契，容許左右翼更多出現喺half space，尤其是簡迪喺進攻端既進步，前75分鐘帶波推進好多次。

另外再透過佐狗前插形成平行三中場，可以流暢地引導轉邊去拉扯對面企位。撇除尾段冇氣，連大範圍轉移都做得ok（佐13次長傳10次成功）。暫時覺得今季最合理既中場配搭依然係今場三個，唔覺佐狗唔啱林伯用。

值得一提兩側出波仍然麻麻。安囝打左內切、美隊拉右邊做波可能係比較平衡既選擇。或者可以睇埋rj表現再講。

抵死 咁撚小器 繼續用依啲柒標題啦

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

終於挨過頭兩場，兩場都冇乜運氣

希望下場打開勝利之門啦，青春足球預左要俾時間磨練

Finishing 差撚到
得個攻字.....

個中場真係唔輸蝕
係前場太柒

我地對中堅算唔算英超最差

Emerson 有進步

MM

小毒毒真係痴銀左線
係估唔到林伯繼續沙利個中場formation
如果小毒毒打番cdm, 第二球mane應該無咁易有咁大空位入到，但打cm就激發哂佢全能數據

訓左冇睇 唔知咩事
但係 enough is enough it is time for lampard to get out !

睇黎今季又可以拎中柱獎

Mount連12碼咁feel都咁似撚仔
個射姿

人地雲加教左20年先比球迷舉enough is enough
傳奇林柏教左2個月就叫人enough is enough

訓左冇睇 尋日表現如何？

點解會搵譚狗射最後一球好似當年lkk咁

搵邊個射好？Emerson? Pedro?

Eden Hazard

Azp平時射開又無失過
尋晚竟然無份射

無睇
就咁睇新聞好似踢得唔錯？

煙剷都唔撚識教

左面窄位難射

無安仔先勉強靠運贏到個杯，今季利狗氣數已盡。
相信今季是我車同鏝城之爭！

係好勁!

失2粒又係輸中堅

第一球撞撞吓撞返落人哋腳，第二球輸tomori定zouma包咗越位
兩球都唔算太大失誤嘅，表現好過獌果場，今場overall我覺得仲打得好過利少少

有冇full match 睇返?
睇左精華攻勢仲多過利
成日都差少少就入

嘩 屌你老味 荃灣D黑狗使唔使咁撚狠死
斬到隻腳.....

仲有兩球越位入波
Btw女裁判執法好一般

Tomori係咪同Zouma 一樣鳩
假假地都係爭盃賽，可以見到幾個真青訓有得落場踢

林8講野好得體

上場英超點解唔出簡迪？

斬完唔會拉，你試下俾我斬佢丫，睇下狼唔狼死

我覺得2球HAPPY仔都有責任
第1球綿龍橫傳比文尼果陣，AZP跟緊綿龍，文尼就應該有HAPPY仔去跟，但慢鏡見到佢好似呆左咁唔識反應
第2球唔洗講，連T29都識得企前一步裝越位，佢又係慢半拍咁唔知發生咩事

Happy中遊料

傷好

打得唔錯 但要念一下咩陣最好
Mm同美隊暫時進球能力好
只係唔好運 食左炸胡
azp打閘好普通
Emerson越打越有

其實可唔可以同樣11人
但將azp放番中堅
柏度同emerson打wing back

似到仆街

一早叫佢躝
無腦nigga

乾爹352唔係個個都識

已經唔可以叫契仔
叫親生仔都唔過份

好有信心 大大力轟落去

林伯親手扶持 其實佢先係傳奇8號繼承人

Kante狀態明顯未到100%
好難想像十足狀態會入幾多球

美國仔踢得好好 強烈支持佢下場正選打左邊

加埋傳奇巴克利
車有兩個8號

美國仔琴日果球詐糊 幾靚

右腳仔？

Sarri sorry

叫條撚樣讓返件8號出嚟喇

係
右腳打左邊可以內切入

切出返嚟有無正選打

以為左腳仔

4條線大把波畀佢踢

雖則兩場都輸左
但無左上季個種9猜傳黎傳去都入唔到禁區
靠hazard拉空先識入波既感覺
岩先呢場佐仔好似踢拿坡里個陣咁放左好多過頭波
反而上季兩邊翼完全無呢樣野
多左幾個新仔活力多左好多
唯獨zouma呢條友下季快手賣俾愛記
踢到咁唔知點解入到國家隊

Mount果球都好靚

唔知撚仔會唔會敢試下出RJ 出少d AZP

支持林伯

Lampard on who was man of the match vs Liverpool: "I loved the performance of Jorginho and Emerson, I thought they were both fantastic. When you think of the the 120 minutes for two players that played on Sunday evening." #CFC

林狗多謝你

嚴格黎講係1和1負

Jorginho:

“It's a challenge for me to show the fans that thanks to my work it's why I got here.“

"I want to take this opportunity to have a good season and also for my name to be recognised by Jorginho who plays for Chelsea, not Jorginho who only works with Sarri."

BIG WORDS.

放咗口風會用RJ

一個歐聯，兩次歐霸，我車係咪三次都未贏過超級盃？

True bike

Yes

好睇唔慣呢對車
可以話係最弱既一年
以前走左d傳奇點都會補一兩個一線有潛質既
攞完歐聯都簽左hazard, oscar, azp
以老帶新
而家蜀中無大將變左要自己育成
呢條路好漫長
Btw咪再出蘇馬了

佢真係會接受批評肯改變去配合球隊世三就

一年transfer ban 啫
好快過

舒服今場啲過頭波靚到
豬腦配合到就入

有佐猜波過半場好舒服

所以抱住重建心態會好好多
琴晚睇直播和波的確意料之外
美隊同mount快d成長就好了

堅係有料，冇人再笑佢

留意番 佐仔係場上面屌左丹麥女孩幾時唔夠膽斬高波轉邊

蘇馬第二球完住冇望過文尼係邊 錯撚曬

想由天神改名做mount了，新寵

諗起佢初初黎到帶佢呀媽去車store
見到印住佐仔既波衫兩個攬住
好感動 true blue

佢博到球pen我決定原諒佢

Lampard: "We've some top players out injured coming back soon.... and Reece James is going to be a big player for us in our squad.” #CFC

上場之後佢咁講

估唔到兩個意大利人先係true bike

可能唔係即時/今季
隊長azp,好難無啦啦後備

佐真奴勁咗好撚多

巴閪意粉好似無咁賤種

如果中場鐵膽都仲係 j5+k17+小毒毒
ｍｍ係唔係得番翼可以踢

隊長為隊波好 都應該慢慢退落黎 有時真係跟唔上

段野好撚型

唔知切復出又點排

而家暫時最好係 j5 k17 k7 組合

佢防守仲可以
但進攻真係唔掂 特別係而家d死球下下由後面搓上去
成日去到azp個度就斷或者求奇一腳踢上去
尋晚失第二球就係咁

呢兩張其實見到啲進攻幾爽
去唔到就唔去 一去到兩三下都到final third可以傳中/起腳

好啱左仔踢

今年個盃係歐聯

後備中場+翼囉
佢打翼都好過巴膠啦

慢慢嚟都可以
吸下撚伯經
希望做到我地自家icon

冇記錯當時係佢呀媽叫佢黎車
佢拎住曼城同車2份offer問老母意見
佢呀媽話車係傳統big4 所以想佢黎車
然後佢就聽佢老母講黎左車

上場聯賽原來係出副選，今場見真章
林伯下半場換三個青訓落場，青訓唔係得個講。

4個入場後備全部英人

點解呢2季可以咁黑仔 開咧2場 2場都中柱

Gilmour 都有喺大名單

黑仔得過俾人針對禁2個轉會窗，但鏝狗可以罰錢了事？

真心，如果左狗當初去鏝城

依家應該係世1中場

Tomori尋日都算係一個驚喜 仲以為會怯到核爆 最有印象係有一下攞到波就即刻放到個長傳比左翼

另外有無人覺得夏狗限制左高狗發揮

高狗一唔踢刷鞋波勁撚到

今場車開始上力

睇得出林8今年想新人交多d學費，上半版收貨

下場唔係對Big 6 踢法會有d唔同
李城見真章

應該想留比新仔射

不再是口號

佢拎波都冇咁怯其實
支持用 T29 > HAPPY仔

希望可以可靠過Zouma 啦

屌 又比件新仔射走超級盃

十二碼真係冇得咁樣講

當做我轟傳統

T29睇落好細粒
不過見佢控波都算好過so ma
頂住先啦

其實兩球擋到既十二碼救到一球就唔係咁講。

鏝超 有特權

應該都有6呎1？

185

12年12碼已花光所有運氣

熱件件新仔科夫新登場咪仲恐怖，而家踢踢下又咪有正選，真係要比時間。

利申我係曼 一早打到今日咁 上次我曼輸緊...
尋日打得好過垃圾猁好多
不過柏度真係老 有球單刀唔夠甲組仔跑

高過Ake Ampadu

甲組仔係上季英超最佳左閘
Pedro成日返黎防守已經算係咁

你個名冇改錯

以正視聽
我地係犯左條條例超過二十次 曼係犯左一次就認罪所以先有得罰錢了事

希望azp 快d 收皮比人rjj 上位

respect

佐同mason都咁正 印邊個好

其實又唔係真係踢得差
可以接受啦

三件都靚，印晒啦
黑色
印佐mm切

琴日azp啲猜波我覺得還可以wo
咁失果球係出錯 但整體好過上季

艾馬臣勁咗咁多係咩事

不過尋日見到車好似想用鏝做例子搏減刑(本身上訴咗去CAS排緊)

tomori用波仲穩過zouma
真係估唔到

窮人版辛度唔係流嘅

窮人版普巴

應該好多人用波都好過Zouma
好論盡，好似降住個炸彈咁

主場一般反而作客靚

我反而最鍾意主場

點解之前果19次都冇事?

Kepa件龍門衫好靚

好似係一次過查100單 19單衰左

以前無咁嚴
罰下你錢當收bonus

[青訓不再是口號] 車路士球迷開季討論區

你又話永久退出車區

999

1000